Beat Saber 玩 Canto-Pop Custom Map

有冇人玩開 Beat Saber 嘅 custom map?
依家我暫時試整咗一首"六月飛霜"...
唔知大家有冇興趣試玩下?

Song duration: 4.17min
Level: Expert
Notes count: 758
BPM: 138
NJS: 18